陳根記不如改名叫陳奀記喇

大埔果間陳根記食材野食少到呢
叫左隻霸王雞
我以為隻雞中左輻射毒
細到好似隻乳鴿咁

中午去食荷葉飯
土魷肉餅飯，根本就係蒸飯
你夠膽收人4x蚊

我都知租金貴
但可唔可以大碟返少少

一直都覺得陳根記好難食
又細又貴

傻閪先去食

樓主下次唔好再去啦

食過一次麻麻 係比啲人吹到大左

食過一次 d野又貴又唔係特別好味 以後都唔會再去

沙田食果陣已經唔覺好食，係叫唔貴，多選擇，反而啲朋友覺得唔錯

利申：中廚

不了，去火炭好過

津津

呢間正，不過佢個羊腩煲無乜味

同樣係大牌檔/小菜，深水埗萬發會唔會好食D?

屌
住左沙田咁多年
睇住呢間野變辣殺
想食小菜既
揸車出去深水埗得啦